［突發］彩虹去調景嶺列車暫停服務（已fc）

彩虹去調景嶺列車將會係12點開始暫停服務
狗鐵自己提出玩不合作運動害死自己
今日觀塘手足一齊加油
光復香港 時代革命